有冇人覺得荒野行動呢個老翻食雞而家整撚到成個交友apps咁

真心覺得呢隻game越嚟越on9好地地一隻game無啦啦又整個相冊又留言又讚好咁之又有個交友同關注最濕鳩嘅係都唔知整個情侶模式做乜鳩…

同埋如果你女朋友係呢隻game度同第二個做情侶，連個名都同佢改左情侶名會有咩感受？你會唔會好介意定係覺得虛擬世界嘅嘢冇所謂啦？btw其實我好介意但係佢又覺得冇乜嘢我自己就覺得打機咪打機囉搞咁撚多野做乜撚！

屌你老母玩埋啲大陸game

冇玩過

上面射完下面射

咪撚咁on9啦 綠撚左就係綠撚左

條女都理唔掂 隻game都留唔到條女 莫講話現實啦

屌你個傻仔比人到綠帽

同條女玩囉
你都玩佢冇理由唔同你做情侶
如果你都有玩但佢堅持唔同你做情侶
你都知咩事啦

就係我有玩 佢都唔撚加我唔同我玩
更何況情侶...